人愈大 愈唔識笑 愈收埋自己 愈靜

唔知點解 愈來愈唔識開懷大笑
無論同老友去飲野 同另一半搞爛gag 同屋企人食飯
係咪係香港長大既男人都有呢種感受？
果種無力感真係....

正常

想發癲的心都冇了

唉 放假都唔知係度做乜撚 打j都冇心情

lm

因為師兄看破塵世

睇你個 就知你都係

冇聽過老豆笑出聲 最多見到佢微笑

屌你我廿幾渣 已經得番苦笑

巴打係咪諗過自殺？

諗過好多次 但唔想對唔住另一半

笑只係一種為左同人熟的工具

窮人生而為奴

就算有少少錢都唔代表笑得出

香港人的悲哀
得閒玩吓其他興趣，煲吓劇打吓機啦

每晚淨係識睇起碼2個鐘YouTube
就算睇到d有趣野 但另一半冇興趣
打機 自己冇興趣
唯一想飲下酒麻醉下
但另一半唔比我飲

粒粒皆辛苦

youtube好易睇到悶嫁喎
btw就咁聽你講你ge另一半好似對你影響幾大

悶就是但搵野睇 最近睇哂日本果個全能家居改造王
又唔知今晚有咩睇
咩都係佢話事
而家過海接佢收工

一齊太耐了 求變不能

天天皆辛苦

你地咁樣維持幾耐？
咁樣咪悶到會分手

香港地唔識笑 = 有正常智力

十年

試吓煲劇啦，可能會覺得有趣啲
明嘅巴打

一醉解千愁

有咩推介

好長~~~咁咪好悶

是咁架啦
笑只係為左應酬 如果唔係都唔會

總有一個伴侶一世架啦
悶都冇計

人大了，開心都想哭

幾多歲呀？又岩岩出黎做嘢扮看破塵世？

19歲出黎做野 超過6年了

十分明白

兩個有無共同興趣呀？

Agger

食零食 懶 同訓教 佢有佢睇小說我有我睇漫畫

睇啲輕鬆啲嘅啦
黄子華tbb啲劇
美劇就friends

多謝你 今晚試下

我同你啦巴打
可以晚晚互屌

所以話長期野好多時都揾黎搞
綁住你地嘅唔快樂只係責任

未婚前諗左好耐 最後都係決定負責任

生個B玩吓啦

都市人都寂寞

所有既計劃都建基於金錢上面 但我冇

對

賣唔賣屎忽

送比你

真係？